（建議）而家要點樣補救/澄清示威者打記者/救護？

目前嚟講唔知係示威者做定係警察嘅臥底，即係所謂鬼做。

但係無論係邊個，我地都要反省，都要道歉。

如果係示威者做嘅，我地應該要反省點解會被情緒主導，引致場面一度失控。知道大家都係因為禮拜日嘅事、一直以嚟嘅不公義而好憤怒，但係梁天琦有講過，唔可以被仇恨支配。好對唔住，我地冇保持理性，被憤怒蓋過理智。

如果係警方嘅臥底做嘅，我地更加要反省。點解我地咁容易受人煽動？情緒咁容易受其他人影響？咁樣落去，我地同濫用暴力嘅警察有咩分別？

（千祈唔可以賴落黑警度。如果唔係就同中共係咪都外國勢力一樣。搞好形象工程，可信度自然會提高，到時自然會好多人相信係鬼做嘅。）

我地亦都唔會一路口講話尊重記者朋友，一路又記你老母。希望大家可以監督我地（等等等等）

—

上面係大概思路
之後我都唔係好識
但係最重要係
一定要有實際行動
聽日一定要搞道歉 解釋 反省
一定要俾人見到我地誠心改過
咁樣嘅話 我地嘅可信度就會提高
多啲人會願意相信打人嘅係黑警
818亦都可以號召多啲人反對警察釣魚執法等等

除咗親身去機場道歉之外
唔係好諗到仲有啲咩快速有成效而有實際嘅行動
希望集思廣益。

推
大家入來諗

另外要講一講
之前有人話想以眼還眼
我提咗句話唔可以被仇恨支配
冇記錯嗰位巴打話如果冇咗隻眼嗰個係我 我仲講唔講得出

我都好想以眼還眼
但正正係呢啲時候
我地作為
1 肉體喺前線嘅
2 思想走得比較前嘅
一定要更加冷靜
引導普通市民情緒去聚焦落政權到
而唔係自己嘅情緒被引導

梁天琦坐緊監
佢都話唔可以被仇恨支配
之前眼中槍嘅老師都話佢唔憎恨開槍嗰位警察
佢地係提醒我地
一定唔可以俾仇恨嘅情緒太高漲
如果唔係 場面係會失控

連侵侵呢個咁唔冷靜嘅人都叫我地be calm and safe
就算好似好冷血
我地都要首先壓抑憤怒
引導輿論
激起民憤
然後留番一齊爆。

求下大家唔好淨係留個正皮
覺得可以考慮嘅就幫手推一推好冇

好話唔好聽
你比人打完 人地向你道歉會唔會了事？

好彩嘅係嗰個記者已經出聲話理解。
正正係咁我地更加要反省係咪情緒太失控

會唔會就咁了事？
未必會
但係道歉絕對係最基本一定要做
你俾人打完 人地連道歉都唔做 成件事只會更差
而且我亦都有講
一定要有實際行動話俾人知你有反省
而唔係好似政府咁道完歉就算
態度極好 罵不還口係基本
其他實際行動我都唔係好諗到
所以希望集思廣益

唔會
唔打都打左 唔好諗返轉頭 諗下落去點仲好
肯認錯道歉 只少比政府更勇於承擔

推

政府識冷處理,香港人都要識,無人提過即係冇發生(好似係)
你話外媒喺現場,聽日再睇睇外媒係咪都冷處理再講

全部都係黑狗臥底搞事

完

學下對家點幫黑狗D黑材料SPIN啦

就算外媒冷處理
我地都要道歉
做俾香港人睇
等佢地對818有信心

全部都係警察
香港人唔會打人 過往事件已經證明香港人全部都係和理非

個人認為一開波就話係鬼做
就算真係鬼做
都會俾人覺得你推卸責任
亦都會似中共咁係咪都外國勢力

不割蓆

一齊發揮團結精神

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，可以再改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

問：如果遊客因此受傷，嚇怕外國人點算？
「咁我祝佢早日康復。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有徹查。

以上，全部係黑警同林奠嘅對白，香港人已經好克制了。

人命？你睇俾黑警打到成地血嘅義士個樣，同埋呢個公安？現場有一句，喺大陸，你死撚咗啦。

個人愚見
一開波就推落警察到
會俾人覺得推卸責任
兼且感覺上似中共啲外國勢力言論

好明顯係差佬扮示威者打人想迫支那合理出解放軍鋪路啦
參考案例國會縱火案

唔發生都發生左 係邊面做都好
打扮係示威者 俾外界嘅印象就係示威者
所以宜家要做嘅 唔係將責任推俾狗
唔係割蓆 唔係分化 唔係冷處理當冇事發生
而係要搞翻好自己形象

唔係話人地點睇我地唔重要
我地就係要得到人地嘅支持 認同

我地係有禮貌 有承擔 有勇氣 有耐性嘅抗爭者
唔可以俾任何野影響到我地嘅形象

支持道歉行動

香港 加油
光復香港 時代革命

文宣圖

就算係
都未可以講住
原因上面講咗好多次

多人認同
講嘢可信度就會高

Push